暴大校長段崇智譴責警方濫捕

段崇智：「我譴責一切暴力，包括警察。」
原句擇錄，絕無添加。

推

推爆佢

各打五十大板
有咩特別

咁既身份肯講人話已經好好

收皮啦過左3個月淨係識執人口水尾想食兩家茶飯
中大無你呢個校長

佢唔好拜山先講

學下漢囝出去行個圈先啦

張翔呢？？？？？

錢大康呢

滕錦光呢

真

多謝校長

Push

特別在100 幾日後我地聽到第一個人講人話

肯講？佢連門口都未出到
垃圾 佢人生delay咗呀？612 唔講 721 唔講 831 唔講

睇下城大郭位先啦，對話都唔撚肯仲抹黑su添

好大既進步
好似係第一個？
之前bu 校長都冇咁清晰

呢條撚樣唔死都冇撚用

前一大條撚樣仲衰呀

Zhang Xiang 在哪儿？

呢個真係經典，枉為人添啦